費格遜：C朗可在任何隊成功 美斯是巴塞體系球員

費格遜：C朗可在任何隊成功 美斯是巴塞體系球員

費格遜認為C朗能在任何的聯賽與球隊都取得成功，而美斯很可能做不到，小跳蚤只是巴塞青訓的產品。

紅魔傳奇主帥費格遜近日在接受記者採訪時表示C朗與美斯是當今世界最出色的運動員，但是在他的心目中，葡萄牙人比美斯更加的全能，他認為C朗能在任何的聯賽與球隊都取得成功，而美斯很可能做不到，小跳蚤只是巴塞青訓的產品。

費格遜：C朗可在任何隊成功，美斯不會

自從卡卡在2007年獲得金球獎榮譽後，C朗與美斯就再也沒讓金球獎的榮譽旁落，兩位球員也上演了足壇的瑜亮之爭。新賽季，兩個人的競爭依舊十分激烈，C朗在本賽季的各項賽事已經為銀河戰艦打入了50個進球，而美斯雖然在上半賽季表現不佳，但是在2015年以來帶領巴塞殺入歐冠4強，西甲登頂並且殺入了國王杯的決賽。

近日，費格遜在接受英國BBC電視臺採訪時談起了C朗與美斯，在老爵爺眼中，C朗比美斯更完美全面：“有許多人都說美斯才是足壇最好的運動員，我們不能否認這個觀點，但是C朗能夠在米爾沃爾、QPR以及唐卡斯特流浪者或者其他任何球隊效力時都能上演帽子戲法，對於美斯能否做到，我不太確定。C朗彈跳力驚人，而且速度很快，頭球能力也很出色，並且在每場比賽中都非常積極勇敢。當然，美斯在每場比賽中也非常的勇敢，不懼怕身體對抗，但是我總覺得他是一個依託巴塞體系的球員。”

費格遜還表示C朗在訓練中十分的刻苦，這讓他提高的很快：“在我的執教生涯中從來沒有見過像C朗一樣進步神速的球員，當年他來到曼聯時只有17歲，而且非常的瘦弱，在球場上的他身體對抗很吃虧，常常在比賽中假摔，但是他在訓練中刻苦訓練，只要上場比賽，他就總是會有出色的發揮。”

“我一直認為一名偉大的足球運動員需要有出色的判斷能力，C朗這點上進步的很快。C朗，傑斯以及史高斯是我所見過的最出色的三名球員，雖然布萊恩-羅布森，羅伊-基恩，簡東拿也是偉大的球員，但是我覺得他們還沒有達到C朗、傑斯以及史高斯的水準。”費格遜接著表示。

淨係疤同亞軍已經證明咗呢點啦

樂觀sir

樂觀SIR

回帶

費蛇邊夠班小花迷識波

其實好多人忽略同睇唔到一點就係
美斯既踢法真係要隊友好高要求,除左巴都冇咩邊隊發揮到佢10足
牙朗就真係事旦搵隊去都唔會差得去邊

巴迷：美斯扭波控波最勁, 所以美斯＞阿朗

美斯雖然在上半賽季表現不佳，但是在2015年以來帶領巴塞殺入歐冠4強

原來篇野上年

費sir 真係有料

屌 真理

梅西d波曲高和寡

真係想知離開巴塞會點 可惜都3張野 唔會走

有名你叫 c朗契爺

就係咁先顯得出廢sir睇野好準

想像下佢踢曼就得

果時費SIR講出黎個個爭住反朗

依家又上返神枱

15年條link

之前費sir話謝拉特唔係世界級球員
之後成班友係到嘈
最後謝拉特都證明咗自己

果個死疤狗

病之前講

等睇美欺登基激死廢蛇

隊友廢咋

兩燈仔最撚中意反曼反費反c7架啦

Bin c

系

駁唔到

難怪費sir可以稱霸咁多年

費sir

心態已經贏哂

好環保

推

體系球王

根本費sir 對足球理念同點樣引發球員潛力就係最高水準
只不過好多人捉住佢d 失敗例子黎屌

但係又有幾多教練準得過佢

慧眼

小花迷接受現實啦

最成功既英超領隊都唔信
唔通信你班連登仔咩

費sir 識波

要信小花迷

點激法 睇過

😂

咪推

廢蛇

ok

757d

中

費蛇識閪波咩
C朗d ball一d feel都冇
話之佢拎世界盃
世人都唔會認佢做球王

費蛇係幾好眼光

如果費sir帶阿根廷會點擺陣？

可能會用d名不經傳的球員 但成班夾到

費蛇

哥迪奧拿可在任何隊成功 費格遜是獌狗4424體系球員

照用acuna meza但都贏到波

咪又係4424

撐廢蛇

廢夾遜
果然係冠軍教練，睇人好準

隨時直接棄用美斯

會有一大堆攻中被浪費

疤狗

"哥迪奧拿可在任何隊成功"呢句係世界最大笑話
條友淨係識用頂級球星踢主攻
叫佢帶愛華頓都實降班

仲有老費帶鴨巴甸贏過皇馬拜仁攞歐霸前身，又打破些路迪/流浪壟斷
佢走咗之後30年都未有第三隊攞蘇超

廢蛇最近情況點??

登機就有

費sir梗係勁，當年逼走普巴，奪冠
而家曼聯買返嚟，咪on99咁囉

咁加多句囉

費格遜是鴨巴甸及獌狗4424體系球員

場場打多4個
一走成隊收皮

反獌成員幾時都係清楚過19000

廢蛇係史上最勁教練

哥狗都係啦

登機
返鄉下

好彩阿仙奴無入美欺

係返西班牙

咁緊張呀 獌狗仔

場場都打多4個
用係你個閪腦啦死馬撚

又中

但贏冠軍

可能美斯冇一個好似廢蛇既教練佢推動佢 ，搞到佢種心態搞極都搞唔到